涉強姦醉酒處女教師並於臉上射精 男教師今於高院受審

27歲男教師2014年9月參加朋友聚會，見初相識的幼稚園女教師於席間飲醉，涉藉詞送對方回家卻帶對方返自己家中強姦，並於對方臉上射精。男教師被控強姦罪，今於高院開審，事主供稱從沒性經驗，知道被告正脫去自己衣物，但當時醉得無力反抗。

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）今於高院否認於2014年9月27日在一個公共屋邨單位內強姦同齡的X。

X與被告居於同一公共屋邨，案發前兩人並不認識，亦沒有對方的聯絡方法，案法後亦未有再跟對方聯絡，直到2016年X詢問兩人的共同朋友才取得被告聯絡方法。

X稱案發時自己僅能叫「唔好」，感到被告插入時即大叫「好痛」，惟被告卻稱「我都未插入去你就話痛」，之後被告將X強姦，並射精到X臉上。至清晨X上廁後用紙巾抹下體發現有血，加上逐漸酒醒後發現自己被強姦，遂離開被告單位，X指被告的床亦染血。

又係未判刑但開晒男方個名

個處留左27年 諗住比將來個老公
咁就比呢啲仆街破左 切柒左佢條撚去啦

橫掂都比人告 不過強姦啦 處女喎

個臭雞又叫咩名？

無野 睇錯

單單刑事案被告都係開名架啦
第一日落黎香港?

强姦處女落地獄

點解唔內射要顏射

兩年後先報警

仆街！！

淨係睇字已經扯左

仆街將啲處女落紅溝埋啲精射落條女塊面

連登神探mode
2年後識左個私樓有錢仔，
但俾人嫌棄非處女，
唔憤氣就告鳩個公屋仔。

射the face

On9
2014年搞，2016年告
大佬仲要唔係小妹妹，心智未成熟就話啫

如果個男仔唔係住公屋，係住貴私樓，成件事會變成點?

邊到講個女27歲呀

有冇睇內文呀on9仔 2014年告空氣？

唔識飲唔好飲啦...唔係話強姦啱，姦處女係應該碎屍萬段，但我覺得女仔係處嘅，應該要好好保護自己囉，一處難求啦。

留名睇有連登仔又打稻草人話「連登仔實話係乜乜乜」

處

唔評論單野 但睇左內文點解2014告唔到？

加上逐漸酒醒後發現自己被強姦，遂離開被告單位

有被告單位地址，就算扑完即刻搬走都好，報警講個地址出黎都會搵得返條友啦

之前局長講完就撻著啲婦團

同齡的X

有乜撚野問題啊廢閪
2014告乜撚野空氣啊？
冇聯絡方法就唔報警，係咪咁撚有智慧呀？？？

弱智仔，肉射埋應該判終身

屌你老母你都on撚鳩鳩
告空氣 仲夠膽話人冇睇內文

明報既報導

男教師否認3年前強姦處女幼園教師 事主供稱初相識喝醉後被姦 (19:17)

[url]
[/url]

男教師被指於2014年9月與朋友聚會時，帶初相識的醉酒幼稚園女教師到自己家中，並將女教師強姦及射精在她面上。男教師被控一項強姦罪，女教師今在高院供稱，酒醒後發現床單上有血，並哭訴事發前從未與他人發生性行為。

其他報道：羅冠聰認未能認出施襲者 散庭後遭部分旁聽人士指罵
報稱任職教師的被告鄧庚濤（27歲），否認於2014年9月27日，在筲箕灣耀東邨耀興樓一單位內強姦女事主X。

事發時任職幼稚園老師的X（27歲）今供稱，事發前她亦曾與女友人外出聚會及喝酒，但她喝一兩杯已感頭暈，再喝更會醉倒。事發當晚，X與女友人到灣仔唱卡拉OK，女友人的朋友亦有參與。不久後，陸續有4至5名男子進入房間，大部分X都不認識。

X指，她和被告有玩猜枚等遊戲，更喝了5至6杯酒。後來，她感到很頭暈及想嘔吐，只聽到身邊有其他人玩遊戲的聲音。她欲到洗手間嘔吐但不果，便坐在洗手間的地上。被告曾要求送她回家，她指早前女友人的朋友亦曾送她回家，故她感到安全便答應。

被告扶她乘搭的士到耀東邨，惟當兩人進入大廈時，X發現升降機位置與自己住所大廈有別，遂問被告「邊度嚟」，當時被告只回應「返屋企」。上樓後，X再問被告在哪裡，但被告沒有再回應。進入單位後，被告將X推倒床上，脫掉X的衣服並將她強姦，X感到痛楚。X指自己無力反抗，但有叫「唔好」，惟被告沒有理會，更射精在其面上。

X指被告完事後，她一度睡著，但當她醒來去洗手間時，發現紙巾上有血。她返回房間欲取回手袋離開時，更發現床單上有血。控方問X事發前有否曾與他人發生性行為，X激動指「冇」。

控方今向陪審團指，被告與X事前並不認識，事後亦沒有再聯絡。X亦沒有被告的聯絡方法，直至X於2016年的情人節，突向女友人索取被告的聯絡方法，轉折下再確認被告身分。 聆訊明續。

強姦處女落地獄

係個男方住所離開都唔告 你告強姦唔係等差佬查係自己要搵到對方聯絡先報警 咁新式既野究竟係咪連登先搵到

2年乜DNA 乜證據都冇哂 咁都告得入既話 真係女人玩哂

屌你老母，你都可以去試嫁

諗起火車段片老婆 你做多左呀

女人屈機

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）今於高院否認於2014年9月27日在一個公共屋邨單位內強姦同齡的X。

X與被告居於同一公共屋邨

Google起到底

幼教應該好靚

LM

係唔係玩風帆？

Google有相

鄧庚濤

個名好特別

Google到相

但怕撞名

起乜鳩底

事發已經2年，咩証據都冇哂啦

如果咁都告得入，真係講個信字

東亞運滑浪風帆拎過季軍。

猛料,原來係港隊

咁猛料

都想睇下樣啦

哇屌原來強姦要識對方先報得警，女人

就算條女真係太驚青即刻走人，乜都唔記得
但都會有CCTV影到嫁
條女係咪咁蠢

連臉上面攤精都無埋

蠢到
當你要冷靜下先決定都唔使兩年啦

Google第一張有

依家腥港淨返啲咁既人肯做教師 ?

男既仆街 , 借醉強姦
女既 ON 9 地蠢 , 被姦完都可以唔即刻報警

識玩緊係口爆啦
廢能到

兩年後先告
唔講以為跌入結界😂

[/quote]
屌你老母 你老母比人姦仲走去報警就真係勞資糾紛

上次有單TB 誣告告男人強姦
又淨係開男人個名
好似姓李

睇條女好過啦

試乜春

味又係雞

好撚多疑點

十六歲Tomboy打扮的少女，今年四月透過女同學認識對方的十九歲男友後，即跟男方回家性交。惟翌日少女突然報警指遭男方強姦，警方一度拘捕該男子，經調查下將他釋放，並改控少女一項明知地誤導警務人員罪，少女不認罪，案件昨於觀塘法院開審。

在髮型屋任職的十九歲男事主蘇嘉星供稱，今年四月十六日晚在食肆內，透過剛拍拖一日的十六歲女友而認識剛失戀的女被告，蘇見被告頭髮「剷青」兼男性打扮，稱「有諗過佢係TB（Tomboy），但唔知佢失戀對象係男定女」。因女友先行回家，蘇與被告「傾通宵」，被告自稱曾在外國留學「好開放」，會與「男同學一齊沖涼之後搞嘢」，二人遂在食肆親吻，蘇笑問「夠唔夠膽同我搞？」被告回應：「好呀！認真。」

男事主稱被告自行脫褲
二人往買安全套後，決定往蘇家，因可順便替手機叉電。清晨七時抵達家中，蘇強調「循例問咗（被告）好多次」是否願意，而被告一直保持微笑，自行脫褲赤裸下身躺上床，並表示「唔除上身」，又替蘇手淫作「熱身」，之後性交約十三分鐘後，蘇發現安全套穿了，被告要求蘇拿花灑沖走她下體的精液，之後被告穿衣離去。蘇指被告全程清醒，惟翌日警方卻上門指他涉強姦。

辯方盤問時指，因蘇得悉被告是喜歡女性的Tomboy，感好奇而提出與被告性交，但被告並無表示同意，蘇對此否認。另外，控方播放食店內的片段，以顯示蘇曾摟抱被告並吻其臉數秒，惟辯方卻強調二人無任何接觸，即時遭裁判官反駁：「啜咗好耐臉珠喎？除非你話鏡頭係假象、大家有幻覺？」，案件周四續審。
案件編號：KTCC 2168/2016

死TB 又唔見佢開名
—————
警方發言人警告說，誤導警務人員是刑事罪行，最高刑罰為入獄六個月及罰款一千元。

笑撚死 條仔正戇鳩仔
條仔兩年後想溝果條女，玩多啲姿勢。所以問人拎條女電話，點知條女裝佢彈弓，告上法庭。如果條仔唔係咁戇鳩以為自己係現代楚留香，可能到今日都乜事都冇

橫掂強姦都預坐五年啦！顏射以為可減刑呀？定以為無證據？

佢都要搵個被強姦之後隔兩年先報警先有得試

好似係個女搵個男wo

喺香港 任何牽涉性罪行既男人都零舍低賤

記得曬成件事咁清楚但係唔知自己比人姦
唔好扮野喎

你判撚左 你邊位

屌你老母 依啲真係死仆街黎 仲要否認
條女又蠢嘅 抺走啲精都唔留起少少做証據

女人蠢就一向架啦

雖然係兩年後先搵

點解唔幫個女仔清潔下

兩年後先報警
佢講哂啦

個男無罪都開名

咁你覺得咁樣做係正確？

強姦人地隻豬 真係正仆街

你當時又話買車比我補數既?
成2年啦 今個月無我就去報警

污辱處女miss，襯人地帶有醉意乘虛而入，
仲有人講咩兩年先告呢D風涼話，賤格

係咁架啦，就睇下上面支持開男人名個班偽善撚點駁

顏射女miss

係瀕臨絕種既好女仔
化學閹割個冚家剷啦

點解連登咁多你呢種傻仔?

咁識玩

反之亦然啫
你又知人地無咁做 ?

連登仔講到強姦非處女就無問題咁

仲有, 好撚好笑 , 你地平時夠判左全香港女性都係雞係公廁啦
扮乜鳩野中肯啫, 笑撚死人

In your face 呀大佬

識唔識分咩係雞？咩係處女？

其實有咩證據係強姦
又唔係街到有閉路電視
屋企真仆嘢定強姦邊個知

其實連登班毒撚駛乜打飛機 講到自己無處女屌好撚慘啫

既然講到班女咁撚公廁
你咪帶定錄音筆 錄影設備 再同啲女飲到醉一醉
之後帶上房合法性交囉

反正你地覺得條條女都性開放 , 處女飲醉係可以同陌生男人開房任屌既

點解寧願做毒撚 都唔撚去呃西屌啫

你啱呀, 不過點解你又唔試下老屈個男仔雞姦你 ?

係咪都開男人名

你講乜9

法官大人 面上既證據我留左兩年！

話屈人強姦嗰班人
點解你地唔試下老屈畀人雞姦 ?

你地講到老屈之後上庭 喊苦喊忽 好似好好玩咁

點解你又唔試下老屈個男仔雞姦你呀 ? 好難明咩 ?

被告鄧庚濤（27歲）

幼教女係淫d

同齡的X

做乜個個都唔睇內文

你老母就勞資糾紛

風帆港隊個個？

唔理真定假
當故事聽都覺好sad
會肯留處嘅女一定好純
咁純但第一次就比人姦 好心噏

哂氣喇 調返轉個男係處比人姦又唔同講法 飲咁醉都係自己攞黎 冇得怨

27年都無破係咪本身肥婆大隻？

問下上面果單新聞個tb 同埋 之前果個美容師係咪咁好玩囉

大家都係跟新聞黎講姐 比人姦左 2年後突然告 告既理由仲要咁荒謬 有懷疑好正常

以事論事又比你用道德判鬥

咁使唔使比個屏風佢作供添?
全部審訊都係公開，就算唔報佢個名出黎一樣會見到佢個樣
唔通全部好似家事法庭咁用代號Re X Re Y，然後再閉門審理呀?

依d入到去會比人屌屎忽同用煙頭辣jer jer

簡體強字 都咁多正皮

喺你地眼中, 每年發生咁多單強姦, 100% 都話係個女仔老屈架啦
以事論事 ? 講出嚟你自己唔笑呀 ?

我有話佢冇？
我對佢有冇做唔知
但你當佢做左喇喎高官
智障就柒少陣啦，反之亦然
想學人知魚之樂？真係好撚憎見倒啲白痴
我係你我死左佢啦

弱智都學人上網
去番整路牌啦

兩年之後先告， 你唔覺可疑？

人地好有道德嫁，可能想搏倒有處女屌掛
陣間又屈你冰打受害人添呀
作出懷疑係唔啱嫁
條女就算中出生埋B 、個仔/女入埋幼稚園先告都好合情合理嫁
因為要好有道德

「你地」眼中，邊個你地？
100%，邊度100%

唔好同智障討論啦
你點勉強一隻蝗去排隊，佢地都只會變成一舊，唔會學得識人類文明

屌，你係咪弱智嫁
如果假嘅點會係比人強姦呀
乜撚野邏輯
小學生上網討論性罪犯？

大把人都講左啦 正常強姦點解要等2年
個理由仲要話係因為唔知佢住邊 所以唔告 2年後知道就告返
個理由咁荒謬 懷疑好奇？比哂理由唔係以事論事緊？

而家唔係連登仔盲反女人 係你條傻西盲反連登仔

點證明當時係處？

係自己屋企強姦 酒醉3分醒踢

係囉，姦完已經唔係處，點還原當時狀態？

大把受害人過咗多年先提起勇氣報警

好多甚至不了了之，無端端屈佢把撚咩

我9估受害人可能之後拍拖，男朋友鼓勵報警

正皮多過負皮

港女有腦架咩?
港女同人扑嘢. 人哋趙完鬆. 條女而家有男友, 跟住條女自己同男友講未拍拖, 但男友發現佢唔係處. 落唔到台咪跟住咪屈9人強姦囉.
呢D情況1年都有幾單啦.
佢話"沒有對方的聯絡方法，案法後亦未有再跟對方聯絡" . 咁就唔告人? 你出街俾人打, 俾人搶嘢, 俾車撞. 你夠唔知人哋聯絡方法啦. 咁你係咪唔報警呀?

只要有老閉影到佢地打車輪就無事

好似係

當然唔排除你所講嘅可能性

紅字我當然會報警，但亦有人因麻煩，怕事，覺得搵唔到犯人唔報，何況強姦咁羞恥更難啟齒

原告係受害人定做戲陪審團應該可以分辨

教蓄 起底幫佢落地獄

咪屈人啦

你邊隻眼睇到寫女27歲

發覺你真係盲架喎

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）今於高院否認於2014年9月27日在一個公共屋邨單位內強姦同齡的X。

我啱啱都想copy
自己眼有事仲聲大夾惡

On9真係唔緊要，但唔好衝出黎大大聲講比人知你on9啊

現年27歲
2014年幾多歲
隻處又留左幾多年呀

咁條女依家係咪27歳呀
你最多屌佢隻豬唔係留咗27年

我唔係針對邊一國
只係覺得連登真係越來越低質
一係盲反一係盲撐

等我用沙盤推演 推個故仔出來啦
以下事件純屬虛構 非指案件中人

有條公屋mk妹十零歲就出來玩 一早無左個處
但到會考突然醒覺 希望可晉身私樓 於是努力讀書同時甩曬班mk狗公兵
最後成功讀好科目洗底 染番一頭黑長髮 等待生命既下一頁

某日朋友話有好介紹 有運動陽光教師型男一齊聚會 機不可失
聚會上雙方均有好感 飲醉後更發現對方原來住附近 自己又dry左多年 於是半推半就下就共赴巫山 高潮迭起
事後大家都有默契當無事發生

好幸運地條女久旱逢甘露之後 桃花大旺
好快認識到一名住海景私樓的專業人士毒撚
大家交往一年多 已談婚論嫁
此時條女先驚覺條死毒撚居然係連登仔一定要處女做老婆
但個處14歲俾學校個mk破左點搞？
自己就來三張 又唔想番公屋住 情急之下老友獻計-大隻仔單野可救你
於是情人節當日，條女終於肯第一次同個毒撚上床...當毒撚插入期待緊處女血時...即刻聲淚俱下，講番2年前大隻仔點樣破自己處既惡行出來...

幾靚仔

雖不中亦不遠

嬲豬 要quote兩次屌笑死

比人強姦隔左兩年先報警
好有可疑

條條女比人強姦完都兩年後先報警
應該大把人爭住試啦傻閪

D 盲撐既人有冇諗過
咁荒謬都告得入既話
開左先例 大把女可以用強姦屈人入去坐
到時你口德值升滿左都冇人救到你

其實最危險嘅並唔係屈人強姦嘅女人，而係抱住"好人好姐點會屈你老強" 呢種諗法嘅道德撚

強姦受害人好多都冇勇氣報案
可能拖好耐先有勇氣報警

拖兩年先報警好正常？
依加有乜證據可以指到個男既真係強姦？
如果呢單最後入到，大把港女都可以咁樣突然告番自己以前啲sp呀ex呀
成件事問題在於香港應該就要宣傳多啲有咩事就即刻報警而唔係一句無勇氣就唔報
就算個男真係有屌過條女，兩年仲可以邊到拎證據？

同埋冇勇氣還冇勇氣
搞出呢啲先例出嚟係會害死人

大家咁撚體諒強姦案受害者，
又有冇諗過被無辜標籤為強姦犯所受嘅傷害係唔會喺強姦受害者之下

受害者早啲報警明明係可以令成件事得到更加公正嘅處理

不過我都明白道德撚/女權撚想要嘅其實唔係公正

其實唔係嘅。以前會寫姓陳，或陳X 文咁
唔知幾時開始開全名

又一個唔識字 睇清楚邊個問人拎contact啦

執屍都執得醒目d啦
梗係灌多d酒等佢斷哂片先啦

笑撚死人咩

我上邊咪講撚左囉

你覺得老屈人地強姦係咁撚容易 咁撚好玩既

下次你畀你老闆鬧左幾句

你咪老屈返佢雞姦你囉

反正你班垃圾覺得老屈人地強姦係咁撚容易 咁撚好玩架嘛

你地班撚樣唔做就正龜公

成班垃圾 淨係覺得 隔左 2 年先報警 係奇怪
又唔會從另一個覺得 老屈人地 2 年前強姦 仲奇怪啦

單細胞生物 真係 單細胞生物

點解咁多人信女方係處？ 有何證據？

又話臉上有精，點解唔即時留低證據？

點解未判刑就開男方名？

呢單野判得入，大把男人要驚俾人翻舊帳。

sor9ry, 係你地搞錯左

人地係咪處關你地班毒撚撚事咩 ?

笑撚死 , 就算 留左精 又點 ?

原來連登仔天真到 覺得如果留左精做證據 就證明到有 被強姦 ?

隔兩年先報驚
咁都入到，真係好撚驚

男人應該好好保護自己

2樣都奇怪 咁又點？
係咪條女話係就係？

問之前果兩單 TB同個美容師係咪咁容易囉
唔係連登仔盲反女人 係班女自己做臭個朵

早排個美容師鍾xx誣告人
可以又點解釋「好人好姐屈你老強」理論

咪係 即場告既話 驗到定唔驗到 直接有答案 唔洗嘈
而家隔2年 口同鼻嗌 就算告唔入 D人都係心諗 算你好彩 隔2年冇證據比你走到

不敗之地

跪地死chur

岩 唔比人地偷人地打飛機既紙巾再老屈人咩 可

告到高院啦小朋友，官司玩一兩年好正常

呢D人我都廢事理佢 死都唔睇內文 好多情報係條女後來先知 仲叫人告空氣

做教育都可以咁撚蠢
點教小朋友保護自己

男人真係好蝕底
性罪行太易俾人老屈
屈一屈 告唔告得入都搞到你身敗名裂

幼教門檻咁低

真係屌你都廢事

點解啲男人咁鍾意玩射臉

香港教師咁易做

真係好多人怕有二次傷害

你睇辯方都盤問當時係咪處
又會質疑可信性 甚至人格謀殺話你主動呀畀錯訊息人
天生放盪
又會畀人評頭品足

要為自己取返公道係需要無比勇氣

女人嘅性慾不嬲都係唔聲唔聲，chur到你驚

讀好啲書先啦，難怪閱讀理解都有人肥佬

唔好ff咁多啦

仲要而家開曬名

唯有希望個男教師係真係guilty
而家就算告唔入都未必保得住份工

遂離開被告單位

又唔即刻報案

時間隔咁耐可信性高嘅證據可能根本就搵唔到了
正因為咁，個女人白白俾咗辯方律師更多嘅機會去質疑佢嘅可信性，同埋人格謀殺乜乜乜...

所以好多人一時心軟一時x疑不決
就會長時間將件事放心底
自己承受
放生咗個賤人

睇cctv實知

Of course you say that la colour wolf

好多女人比人強姦完都唔敢報警

呢單野除非有人證物證
最後可能疑點利益歸於被告多

好多肥婆樓下

兩年後先報警好長咩

大把新聞比親戚強姦，過左10幾廿年報警都有啦

唔係話原告一定係被強姦，但我哋冇機會親身睇原告被告其他證人作供，唔好妄下判斷，咪當陪審團傻先得架

好多時係怕都諗唔到嘢

或者係畀人落藥
有記者試過喺美國好易買到
迷姦水香港都聽唔少
你低估男女身型體力差異

你話對準條丁踼
你估臨亂真係咁易？
嗰啲話扮含咬丁嗰啲真係

呢單佢醉到無力反抗點反
醉左喎，唔係訓著喎屌，有無常識

強姦處女

杯野應有加料

聽講冇色冇味防不勝防

就算係跟啲貌似正人君子朋友
男人都係會下體take over

成班連登仔見到係強姦處女就屌鳩條仔
平時有強姦案就話條女係雞係公廁

屌你老母

咁我信處女唔會咁狗屈人既, 不過睇下有咩證據lo
只係, 自知酒量唔好就咪撚飲啦你老母

其實處女係心理上happy
根本一路乾入，條女痛你都唔好受
仲要扮好愛佢鼓勵佢放鬆完全插入Ｄ最深
但之後佢有第二個都係幫手埋單
心理上真係爽死

冇證據盲撐
唔係話幫個被告
但你咁樣預設左係真既
無視所有疑點
條女一定冇動機
咁仲唔係盲撐

唔容易？而家咩證據都唔洗
洗下眼淚就得
如果咁都告得入
咁都唔易？

未見過人做戲？
大把人做戲勁啦
唔一定要拍戲先見到

我係你就潛

2年後先 拎聯絡資料再告呀
重睇啦

你以為處女就無水？

試過一次真係好少水，依個世界唔係得有同冇2個答案，相對地好少水已好難入

[/quote]
你老母俾人姦都係勞資糾紛

係連登
除左處女先唔係雞同公廁

賤男
唔愛人做乜破人處

點解條女可以係條仔屋企比人姦完 ，就咁走左去而唔報警？

你條丁咁幼應該好易入㗎

冇返咁上下可信性都上唔到 court 啦
就算有少數女人屈人多數未上到court 警察都捉到佢哋啦

我都覺

成班連登仔一見處女發撚晒癲
真係強姦隔兩年先黎告
你話你係男人都得啦

李魯姆

未必，香港係警察除非搵到證據證明個女人係冤枉個被告，否則，就一定上到court審
早幾日單追數佬強姦個道姑就係咁，基本上毫無證據證明有冇強姦，所有野都係等上到庭再審，交俾陪審團決定

酒醉女幼師被姦案 事主哭稱守秘一年未報警 期間只懂「匿埋喊」

男教師涉嫌強姦酒醉幼稚園女教師案續審，女事主今（2日）繼續作供時稱，案發翌日她酒醒後，回到家中仍猶有餘悸，只敢向一名女性朋友透露被性侵，對方叫她保守這個秘密。事隔一年多，她拍拖後向男友坦白事件，男友即叫她向「風雨蘭」求助，她庭上哭訴：「收埋喺心好辛苦，唔可以周圍同人講，自己匿埋喊。」

被告鄧庚濤，27歲，否認一項強姦罪，指他於2014年9月27日在一個公屋單位內，強姦與他同齡的幼稚園女教師X。

女幼師勸永遠保守秘密

27歲女事主供稱，案發翌日她酒醒，心中很驚慌，立即回家睡覺，連洗澡也沒洗。她事後只向一名同樣任職幼稚園教師的女性朋友Y透露此事，說被性侵的過程很驚很痛，但Y跟她說：「得我們兩個人知，唔好話畀人知。」她於是一直保守這個秘密。

事主稱只懂自己躲著哭

直至2015年中，她結識了修讀社工的男朋友，開始拍拖，她同年年底終於向男友透露被性侵，男友即介紹她向「風雨蘭」求助。女事主庭上情緒激動，邊哭邊說：「收埋喺心好辛苦，唔可以周圍同人講，自己匿埋喊。」

她向「風雨蘭」求助後，因為她沒有被告的聯絡方法，輾轉通過朋友Y取得被告朋友的電話，才取得被告電話。最終她在2016年5月7日報警，警方3日後拘捕被告。

案件編號：HCCC437/2016

已射thx

幼教miss好清純 好想屌

9估都估中

我老婆搭地鐵遇到色魔都驚到唔識求助

返到屋企同我講，我屌到佢反艇

帽事既

當年知道地址都唔報警係咩玩法

唔係唔幫受害者，你咩證據都消失晒好難入人罪

都係果句，有事發生都希望受害者盡早報警唔好比犯罪嘅人逍遙法外

呢個年代既處女係幾咁神聖，呢個死柒頭變態佬真係切柒凌遲都唔抵可憐

我唔理咩兩年後先有勇氣去報警咩又成
但講真呢D要講証據,唔係話你係俾佢強姦就得
如果無証據之下都告得入,咁司法制度有黎做乜?(雖然香港都出名垃晒)
btw 兩年後其實點樣証明?真係聽兩邊純講故仔就決定有無罪?

其實反而要諗下
就算係真嘅
無任何証據下都入到罪
開咗先例第日香港就變到日本咁
非禮100%入罪
條女老屈你強姦都要硬食

之前有單香港史上第一宗「三無」凶殺案，冇人證，物證，招認都可以入罪，被告衰on9自辨俾陪審團覺得佢講大話

咩叫無任何證據
witness box入面講既野唔係證據?
你知唔知證據點解先?

你唔相信陪審團制度，世界上應該冇邊個制度信得過

BTW 公道不在人心，是非只在時勢

人證咪係證據

事主，朋友，男友，社工全部係證人

以理性審判當然希望審果陣有合理physical evidence而唔係靠雙方各執一詞

所以就話對呢D罪行係唔應該姑息

因為對被告黎講都希望盡量公平，記得上兩個星期先有單美國Case就係咁比人屈坐左長年冤獄，外國都仲話可以告番攞賠償，香港就咩都無

成班社會失敗者
禽獸

exactly
證人比既證供都屬於證據
證供係咪可信係一件事，但唔會係"無證據"都可以入罪囉

20年後都入罪

好慘...個男人

你啱，不過同外國個賠償好難比

過咁多年之後先報警
最重要的證據 — 「強暴後」的陰道損偒都冇埋
單憑一面之詞差佬又查

連當時有冇飲醉都好難證明到

通常都告得入

如果呢單唔係強姦案而係盜竊案，
原告報警追究被告喺兩年前帶佢返屋企時偷咗佢一件名貴首飾
兩年後雙方各執一詞
唔知大家又會點睇呢

有咩證據
唔係處就是證明被告破？定係個西唔夠臭同黑？

有冇人知個男係咪一向都以這種手法犯案？

財物損失始終都有有形證物睇倒，各執一詞+本身証物都可以協助陪審團判案，相對爭議較少，而家陣個爭議點唔係各執一詞上面而係科學上難以證實有發生過，仲有強姦案審判多數同情受害者所以大家覺得有爭議

中文科閱讀理解

始终呢種人對我地女性黎講係一個計時炸彈，對白睇黎好纯熟，有冇佢既朋友有相同遭遇？？

而家只能打被告有無講大話，是否可信。
一個人被聲東擊西時有可能會自相矛盾露出破綻，不能自圓其說，就會令陪審團唔信佢所講

好想喺密室隔住電話簿狠狠咁打你打鑊金

我其實就喺想要同一個setting (時間隔耐咗唔容易/無法搵到可信性高嘅證物)
強姦同盜竊嘅結果可能好唔同...

或者喺密室非禮佢條女

大把case得受害人證供

佢個同事咁抵死？

睇下叫受害者守秘密果個「女友人」會唔會作供先

係講事實嘅就最好

朋友Y正仆街

如果我兩年後先報案+驗傷既話
你覺得有幾多人信我真係被你打？

根本單野就係正正反映左香港地有西就大曬既典型例子
如果「受害人」係男人被男人雞姦兩年後先提出
隨時被人告浪費警力

問題就喺呢度
密室盜竊同密室強姦最後都係得受害人證供
但感覺上強姦好似比盜竊容易入罪
明明強姦係比較嚴重嘅罪行
但benefit of doubt 反而少咗究竟係合理定唔合理？
(唔係反問，我係真係唔知)

已完

到最後個句其實都係無証據下睇陪審團點睇件事,而我認為過左兩年先告一個人,去單憑自己都拎唔到實質証據去告人,老實講就算判嬴左真係純主觀性而已
至於話d人唔會咁無聊去咁樣告人,的而且確世界存在住咁無聊既人,所以我始終認為無証據既話我都係會被告係無罪為先
btw香港司法制度的確係差,而我都唔係講緊陪審團制度,所以唔洗扯得咁遠

咁我都係因為樓上講大把case 得受害人證供先有呢個感覺姐
樓上講得出呢個論點我諗佢會同意我個 assumption掛？

你9估
ching 你唔做法官真係浪費晒你

人證咪係證據？定係你覺得一定要有物證先可以入罪？

原告，被告，證人作供時嘅行為舉止，儀態表情，可能已經足夠成為入唔入罪嘅決定因素

BTW排除政治案件，我覺得香港司法制度相對好多外國發展國家一啲都唔失禮

上網9估都唔得，咁唔使討論啦

你返大陸上網吧啦

佢應該冇女

就係講緊隔住電話薄驗唔到傷

殘體字

咀處女定確唔係雞喎
處女原本留比連登仔做老婆既
佢姦撚左處女即係姦左連登仔既老婆😡

一個女仔守身咁多年就係想同男朋友结婚先做，有個完滿的人生，。

如果有咁既遭遇可能會晚晚喊，真係傷害和陰影好大，比一般强姦嚴重得多

以後出完街都係叫男朋友接算啦～

利申：守身絲

密室盜竊件失物唔識講嘢㗎

收皮啦殘體字人學識打正體字先返嚟啦

首先,我講左有無証據先,人証係証據,你答有,人証咪得,然而你只係回答"我唔信..."
其次,雖然我都唔會做任何推測,只不過暫時要睇下人証係講D咩,証明D咩先
再者,行為舉止，儀態表情,咁就已經涉及主觀睇法,雖然主觀睇法係難免,只不過的確唔應該佔判罪既關鍵因素
最後,你用香港司法制度去對比外國發展國家其實已經反映香港司法制度落後

btw,我都純粹認為無實際証據証明是非,都唔可以假設個被告就係罪犯...不過而家好多社會都係幫婦女為先,一旦涉及呢d罪好多時男人都好不利,難怕一接觸呢類案件,選陪審團都係男人為主

其實好多呢啲仆街
唔止朋友
有時家人都係

唔使屌既 咁佢可能又無錯喎 疑點利益歸於被告
利申唔熟法律

佢個感覺有錯咩?

感覺既野口同鼻拗，有咩好講

其實就算佢搵哂證據 證明女同男入左屋 但個男死口話成晚剩係談心 會唔會都鋤得入?

始終都係冇證冇據 冇有力既證據講條仔有屌過條女

將來丈夫差點可以破處，慘

點睇呢單？一樣靠單一人證

呢個世界冇完美嘅制度，每個制度都有利弊

唯有相信天網恢恢，疏而不漏

其實我都覺得我冇錯
當然我冇辦法畀到啲咩數據出嚟
本來證供可信性就係好難量化嘅嘢
既然冇辦法係現實中搵兩單咁嘅案出嚟比較我就只能依賴假設同感覺

上面都有人提咗係證據唔夠明顯嘅情況下主觀因素可能會dominate 咗個審判
而人嘅普遍主觀諗法大概係可以從一堆人嘅立場入面睇返
例如：如果呢個 post 傾緊嘅係盜竊案件，傾向原告嗰邊嘅人仲會唔會同而家一樣多？
我嘅感覺係no

好在我條命遇到黐線佬多，未遇過癲婆，唔係個個禮拜都俾人告強姦。

如果咁,鋤得入其實都只可以去到作詞部份,如果雙方陳述無出現前後矛盾,虛假陳述嫌疑呢D既話,到最後真係睇陪審團會唔會因為同情原告者而認為被告有做
不過呢D都係只係假設,所以一日未判都唔可以假定邊個係啱定錯

死口唔認唔信會入到罪

根據我分析
佢而家男朋友介意佢唔係處
之後條女先話俾人強姦冇左個處
所以等左兩年到今日先報警

1. 根據証供 佢既朋友y 本身識個男被告
如果要等到拎到男被告電話先報警 點解唔早兩年前問朋友 y 拎之後報警？

2. 條女如果係處加上咁既年紀 反應一定係報左警先 唔會不了了之

3. 男朋友早一年知道俾人強姦 正常男朋友知道左後第一時間都會叫你去報警而唔係叫你去搵人求助 呢到根本好大問題 點解會冇啦啦過多一年之後先肯去報警？

其實條女可能本身好開放 一早已經唔係處 有同其他男玩開one night stand 所以上床都唔會介意 到而定搵到個傻仔毒撚埋單 所以搵藉口 洗曬之前點玩法既過去先報警

你意思係盜竊案唯一嘅證據係失主口供？
失主見到被告偷失物但揾唔返件失物？
然後失主過兩年後報警？

其次失竊同被姦對受害人造成嘅傷害唔可以相提並論
受害人因被姦受嘅恥辱而唔想報案可以理解

咪係,當時無報警自己suffer返後果啦
到時個男當庭釋放再對條女淫笑兩聲

我前面講左作詞時被告有無前後矛盾,一唔一玫係關鍵,作詞有無出現而引致不可信唔係主觀因素,呢個係客觀因素黎
報道講左"但沈官認為被告在回答主控官問題時，回覆的答案並不一致，故認為被告並不可信。"
我都講一日未審都唔可以幫某一方既,至於世界冇完美嘅制度,每個制度都有利弊,我只可以比較下香港司法制度係陳舊

弱智仔
香港緃火同強姦最高刑罰判終身

唔識就死返去你老母西度啦

咁現代既制度係點?

普通法陳舊有冇啲乜體制較合乎時宜？

九唔搭八 on9仔

我係你就死撚左佢

其實香港而家個司法體制好多時因為基於基本法既規限,尤其涉及政治就更加無野講,基本上司法制度要獨立脫離政治係首要,不過呢個基本上無可能
而家一般黎講香港好多時灰色地帶都會變左陪審團同法官去主觀因素,再加有無先例去進行判決
雖然法律不外乎人情,但法律涉及太多個人感情就變得唔夠客觀

正啦 抵玩 幾年代價
比我都屌

唔覺會入到,0代價
仲要明知係有做到都入唔到

至少同政治掛勾既程況係少,完全做出獨立先可以公平公正
不過我前面提出黎其實都只不過順口講,其實係同本案無乜關

咁你係就住而家呢單案話香港司法制度陳舊嘛
無啦啦講咩同政治掛勾

你知唔知你自己講緊乜
你好似唔係太熟香港或其他國家嘅司法系統

咁點解佢唔講係因為驚而唔告, 而係冇聯絡方法?
其實你咁蠢係幾歲先做倒

見倒你啲頭盔都知你弱智

重點係如果真係因為冇勇氣而冇報
點解佢嘅解釋係冇聯絡方法
如果佢解釋係驚係冇勇氣, 我唔會懷疑任何一方, 因為唔夠證據
而家條女因為冇聯絡方法唔報係乜撚野解釋

你老母

屈人兩年前強姦係唔會奇怪
唔想證明, 太簡單
好似1+1 咁易都唔識嘅, 我係你我死左佢啦

你老母要生到你幾on9先會理解到原告係因為冇被告聯絡方法先唔告？

On9都唔好咁大聲

唔係隔左幾耐嘅問題
而係點解隔咁耐
用下個腦有幾難

弱智就縮返入你老母個X

重話已經試過一次, 搞撚笑

你真係on9無極限

你老母要生到你幾on9先會理解到原告係因為冇被告聯絡方法先唔告？

答我啦

米奇老尾，你老母真係生米奇老鼠好過生你

智障道德撚

呢句岩聽

米奇老尾

你老母要生到你幾on9先會理解到原告係因為冇被告聯絡方法先唔告？

答我啦

咁樣霸王硬上弓都冇事的話，將來班女學生就惨啦

強姦係刑事案嚟，你有報警，警察就有責任查條友
假設你行行下街俾人老笠，你都一樣冇個賊嘅聯絡方法
要有聯絡方法先可以告，嗰啲係叫做「配合強姦」
而且，女事主當年係自己離開男被告居所
咁點樣算係冇聯絡方法，至少都知佢住邊啦

刑事案無論過咗幾多年都一樣可以報警
問題係，搜證有相當大嘅困難
兼且環境證據經歷兩年時間，受到太多影響
係失去環境證據支持下，單憑個別閉路電視片段難以入罪

我都想知米奇老尾點理解到紅字

你幫我問吓佢

米奇老尾，柒咗咪認囉，有邊個未柒過。

搞到你老友唔知頭唔知路出嚟幫你幾咁肉酸呢

我只係回返被告並非完全冇聯絡方法
同埋，講返香港刑事案件報警係唔需要知道疑犯身份或聯絡方法
你同米奇巴打嘅私人恩怨，我冇興趣

你所講嘅我完全同意

其實連登冇PM，唔代表你可以騎住個post
你搞到個post變成你哋私人戰場，有咩意義?

應該係原告

我意思係原告並非完全冇被告嘅聯絡方法

先撩者賤

同意，的確冇意義，我都唔會再就佢嘅言論再回應

如果女事主係肥既 我估應該冇人再講落去

BTW射臉條仔反應都幾快

條仔

感到被告插入時即大叫好痛

好多都唔小心內射㗎

中學生好多唔識法律

我冇話過冇聯絡方法, 是咪中文拎U
上面咁多人講過應該直接告
唔知邊個柒

肥或唔靚女就可以比人强姦？？
知唔知成件事對個女仔造成幾大傷害……

要幾大勇氣

臭閪女教師

峰迴路轉

唔係好識法律
但所謂人証嗰啲得條女啲親戚朋友
唔係同條女有親屬關係嗰啲做唔到証人嫁咩？

唔係獨立証人可信度一定打折，但唔代表唔可以做証人

何況仲有個社工

太恐佈

佢既行為反映了充满強姦犯基因

被告就出晒全名
女果個淨係打個X就算

女係受害人喎
開全名仲邊有人敢行出嚟

辯方續指女事主是基督徒，案發前沒有性經驗，因與被告男教師鄧庚濤（27歲）發生「一夜情」而感後悔。及後她被新相識的男朋友問及是否處女，為了向男朋友交待，於是誣陷被告強姦。女事主嚎哭激動否認。

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）否認於2014年9月27日在家中強姦X（27歲）。辯方指出，X案發當日根本沒有醉酒，性交過程中亦主動幫被告脫衣，雙方轉換了數次性交姿勢，包括「女上男下」﹑「狗仔式」及「側身插入」等。X向辯方律師表示「唔知你講緊咩」，稱只懂甚麼是「女上男下」，「其他我冇呢方面知識」。聆訊明續。

豉油：

死臭閪, 等睇佢被反告

咪扮啦 狗仔同側身 都唔識 此地無銀

人你老母證， 朋友， 男友， 社工睇住條女俾人強？

照條友邏輯， 有睇新聞都可以做證人， 個個證人既證據就係原告同佢地咁講

你老母個弱智仔，基本法律常識都唔識就唔好獻醜。

要睇住條女俾人強先可以做証人

縮返入你老母個閪

不學無術都睇多啲報紙啦

你咪睇吓佢哋算唔算証人，會唔會出庭作證囉

On9唔緊要，on9得來仲要串柒柒

你上一句"人證=證據"，你唔記得定盲左
戇鳩都要有限度

你自己話人證=證據
用白痴例子， 又亂屈， 學人講法律常識， 你都幾厚面皮

你解釋朋友， 男人同社工點樣做原告被姦證據？

又死兜，

你自己講證人=證據
作供還作供， 證據還證據， 上庭作供唔等於證據

照你邏輯， 有睇新聞都可以做證人做證據

我講人證係證據有咩問題？

人證， 物證，環境證供都係證據

你唔係以為要有CCTV人證睇到先可以做證據呀？

係， 但你下一句就話朋友男友社工係證人， 照你邏輯朋友男友社工既發言點樣做被姦證據

朋友y-可以作證唱k當晚發生既事及其後原告跟佢討論被姦一事
男友-可以作證原告跟佢討論被姦一事
社工-可以作證原告跟佢討論被姦一事

但無一個可以作為被姦證據

Thousands of rape investigations dating back years could be reopened under law reforms intended to increase conviction rates for sexual assault.
Ministers want 'hearsay evidence', in which a victim tells family or friends about an attack but not the police, to be heard in court regardless of 'whether the complaint was made recently or not'. At the moment, such evidence is admissible only if the complaint of rape is made 'reasonably quickly' after an attack, meaning that a victim who has bottled up her experiences for several years is put at a disadvantage in court.

強姦案件裡面傳聞證供的確可以做證據

但只限early compliant,即係朋友應該可以，所以我錯一半

但使唔使提老母？我邊度得罪你？我屌你老母閪

事主可以做證人？

當然可以

諗緊會唔會比前度告

不過被害人既供詞證明力比較弱 需要其他補強證據輔助

如果現實如你所言係人聽完原告說話就可以做證據就真係死得人多

其實原則係唔可以 因為係傳聞證人
但例外情況係可以

事實上係可以做證據

不過唔係go to the root of offence

你copy段野都解釋左唔係阿豬阿狗聽完原告講就可以做傳聞證據， 更加唔好講可以做證據

咪話early complaint 係強姦案可以囉

係咪死得人多我就唔知啦

early先得， 而唔係聽完就得

同意

改革之後，可能真係「死得人多」，但康橋院長嗰啲就唔會逍遙法外

27歲男教師到卡拉OK房參與朋友聚會，結識了同齡幼稚園教師，及後疑乘女方飲醉酒帶回家中強姦。女事主X今日繼續供稱，自2008年已受浸信奉基督教。此後她一直忠於信仰，謹守聖經教誨，不可有婚前性行為，卻於本案中遭人強姦。她庭上嗚咽道：「覺得身體好污糟，對唔住我嘅上帝，好唔開心，好內咎，我唔知點去面對。點解會發生喺我身上？」她又謂有一段時間很軟弱，甚至採取逃避態度，不敢返教會。

X自言無法接受在她不情願的情況下、遭不相識的人奪去貞操。雖然事後男友曾勸她報警，但她因情緒不穩，沒有勇氣報案；直至接受輔導後，才鼓起勇氣行到這一步。對於呈堂證物中有兩張照片，顯示她與被告在卡拉ok內合照，X更將手搭在被告鄧庚濤的大腿上，X供稱不記得何時及如何拍攝，只記得自己當時喝醉躺在沙發上，被人推起坐着拍照，又謂當時光線很掁眼，故她有「擰轉面」。
辯方又問X既有大專教育程度，何以案發後連找社工也不懂，X表示沒想到。辯方又指，案發前她曾與被告在電梯及的士內濕吻，她更將舌頭伸出，女事主回應指「冇」。控方舉證完畢，聆訊押後至下周一繼續

唔知被告會唔會選擇自辨呢？

試過一次係就以為處女無水？
我夠試過非處女無水 我同你經驗加埋咪係女都無水
Btw 條女痛你都無乜癮就真

利申：唔識法律

事主一般黎講會係控方第一證人 (PW1)

What we are discussing the about the consent itself instead of the fact of sexual intercourse.

If the statement is made for the purpose of establishing the fact of the victims testimony negating her consent, hearsay is rather less significant or even irrelevant (Papakosmas v The Queen (1999))

好人好姐點會有本咁既字典

BTW, 你又改名做咩

27歲男教師於3年前在一次唱K聚會認識一名幼稚園女教師後，疑趁對方酒醉藉詞送她回家，卻把她帶到同屋苑另一單位涉嫌將她強姦，奪去其初夜。男教師其後被控一項強姦罪，他不認罪，案件今日(3日)在高院續審。女事主X繼續作供，接受辯方盤問。

辯方質疑案發於2014年9月，X於2016年2月再次聯絡到被告鄧庚濤，為何仍隔3個月，於2016年5月才決定報警？X解釋：「因為我自己情緒唔穩定，需要有人輔導，事發之後我覺得自己好污糟，因為我無咗貞操，同一個我唔識嘅人、唔願意嘅人，我接受唔到！男友叫我報警，但我無勇氣，姑娘輔導我，我需要好多勇氣先至行到呢一步。」

X早前解釋，由事發至報警期間的一年半，都沒找社工求助，只因找不到渠道聯絡社工。辯方今日質疑，X身為幼稚園教師，修讀幼兒教育高級文憑，擁有大專程度，難道無聽過社署？X說她當時沒想到。

主控官問身為基督徒的X，宗教信仰對她處理今次事件有何影響。X透露她於2008年9月受浸，並說「我一路都好忠於我嘅信仰，一路都好謹守聖經嘅教導，唔可以有婚前性行為，我覺得被人強姦之後身體好污糟，我對唔住我嘅上帝！我好內疚，我唔知點去面對好，點解會發生我身上。有段時間我好軟弱，我逃避，唔敢返教會」。X指，正因為風雨蘭的姑娘鼓勵她：「你無錯，唔係你嘅錯，係嗰個人嘅錯」，她最終決定報警。

X的友人Y供稱，她與X是幼兒教育高級文憑的同班同學，案發晚她與X到卡拉OK消遣，同場還有四名男子，眾人叫了兩打啤酒，她自己飲了5、6支啤酒，X亦有飲醉，她在K房睡到翌日清晨5時，醒來已發現X及其中一名男子不見人影。去年2月，她按X要求，向X提供當晚在場一名叫阿星男子的電話號碼，然後無再追問。

本oxford dictionary of law掉左咪買過本

有冇link?

好精彩

唔該查埋testify

滿意未？

唔該哂

唔該查埋testicle

唔使查
你除褲咪見到

佢搵風雨籣係幾時嘅事? 識左新男友之後係咪?
咁點樣解釋到佢話自己情緒唔穩定要人輔導但同時又可以識到新仔然後至去搵風雨籣
咁樣好令人懷疑係咪做緊戲比條仔睇

另外佢個好友有冇作證扑完後話過佢聽&守秘密係咪真有其事?

個個散哂水, 無得討論

大家一齊為被告祈禱

5月才決定報警？X解釋：「因為我自己情緒唔穩定，需要有人輔導，事發之後我覺得
X早前解釋，由事發至報警期間的一年半，都沒找社工求助，只因找不到渠道聯絡社工。
辯方今日質疑，X身為幼稚園教師，修讀幼兒教育高級文憑，擁有大專程度，難道無聽過社署？X說她當時沒想到。

覺得自己需要搵人輔導係幾時既事？
如果兩年前已經有呢個念頭
點有可能唔識搵社工
仲要佢係讀幼教HD，咪玩啦

港女嘅無知係同職業無關㗎

其實有阿媽阿妹家姐女朋友老婆冇理由唔知

雖然強姦案好多時都係隔好耐先報警
但呢種情況多數係受害人年紀小及某段時間內多次受到侵犯，好少見咁大個人隔左兩年先報警，如果真係單靠受害人口頭證供就入罪就好似唔太公道

usb 綫 個疑犯 同佢比， 佢看來更加衰

侮辱女性 仲要射人地塊面

仲有個社工男友呢？

男教師涉姦醉酒女教師 友人指事主離開時「好清醒」

27歲男教師到卡拉OK房參與朋友聚會，結識了同齡幼稚園教師，及後疑乘女方飲醉酒帶回家中強姦。被告今傳召當晚有出席聚會的友人關日華作供。關稱被告與事主X當晚席間「膊頭黐膊頭、大脾黐大脾」，X離開時很清醒，還跟他揮手說再見，不用別人攙扶。

關日華又指，他於去年更換電話翻看手機的相片時，發現當晚拍下的照片，當中包括被告鄧庚濤和X的合照，令他記起兩人當晚「膊頭黐膊頭、大脾黐大脾」，而案發前一星期，他曾和X晚飯，X也飲醉酒並伏在枱上，要別人送返家。

控方盤問關時質疑，為何他於2016年5月跟警方錄口供時，只說被告與X常坐在一起，卻沒提及兩人 「膊頭黐膊頭、大脾黐大脾」，關解釋因警方沒有問，又指是看到照片後始記起。

控辯稍後將結案陳詞。

前面班女權撚又再一次比女人出賣

有時真係唔好怪連登仔乜都話勞資糾紛 係班女自己做臭個朵

疑點利益歸於被告

點解控方好似比人㩒住黎打

2年過哂 好難搵到乜有力證據 dna又冇哂 升降機cctv都分分鐘唔知洗左幾耐

而家連友人都睇唔過眼 爆佢大獲 仲唔收皮咩

本來同條仔講自己鐘意踩單車 冇左個處咪算囉 而家又要扮純情屈人老強
而家搞大件事 乜都爆出黎 實比條仔飛 分分鐘仲要比人告返要坐監 真係恭喜呢d臭雞

之前單鳳姐姦劫案都冇人幫個人渣犯啦，係有證據一定會幫個受害人架

如果幼教老師原來老屈條友強姦 最後會點收科呢 btw幼教老師男朋友應該帽事既 有冇巴打知miss 既真身

上面班炒車女權撚去哂邊

九成控方律師都係女人
唔抵得
利申 9up

男友帽事， 又未結婚
結婚埋單先大鑊

愈審愈多問題

男仔果邊有人幫拖

大家都係等緊果位女性好友會唔會作供

無奶油清一色全部證人都係辯方咁奇怪
律政司會無人證就charge?

刑事訴訟-實際上，很多涉及簡易層次的檢控工作（即不太嚴重或簡單的案件），可由警方或其他調查機關處理而毋須律政司司長特別介入，而且此類案件均可在裁判法院經由高級法庭檢控主任代律政司司長審閱

報道無提律政司有特別介入，唔知係咪下面班細自己搞

臭雞

仲未開x名

控方證人呢？
如果控方無乜證人點解會落charge

兩者都無關係
呢單野條女出唔到庭出供咩